大家跟我一齊唱~ 我要天琦不需要登對不需得你允許~

多左個要字

我天琦不需要登對不需得你允許~?

你有老婆點解要溝我